還新屋嶺女手足一個公道！

請問有冇手足直接知道/認識新屋嶺有受害人被強姦或任何形式的性侵？但是我個人已經收到三個唔同渠道有真實朋友的朋友說有受害人被強姦！請問有冇其他前線手足的同伴是受害人！

如果有，是否可以幫手問問受害者係受到邊一種侵犯？

1) 全裸搜身
2）不恰當的觸摸
3）入侵性的性侵犯

明白受害人及家屬可能不能發聲，但係如果大眾知多少少，會對整個社會很重要。🙇🏻‍♀️

推！

拜託大家

查出真相！

有冇得講多D
係講緊唔只一個受害人？同埋佢地點樣搵到你去講？

屌你老未二次傷害
睇下鄭立facebook啦
事實與否根本就唔係事情嘅重心

我係聽到三個唔同嘅親友分享佢嘅朋友直接識得受害者屋企人。然後我追問落去。

點解事實與否唔係重心？受害人唔需要討回公道咩？而家大眾當呢D係fake news!

TG 傾，ok?